鄧炳強叫大家睇香港警隊評分及形象要放眼14億人民

痴撚到咁

點解警隊份人工唔同14億人民睇齊？

建議放眼七十億地球人

放眼14億人唔該你帶3萬人上大灣區過主啦。

有個牛屎佬頭先開會真係咁講

唔係下嘛

香港警察正式改名做中國公安
麻煩除番哂d gear出黎掉哂佢
轉用國產貨
仲有軍裝唔俾zip衫

咁你上去執法囉

叫埋果14億人出糧比你地囉

無喺現場出現又話人唔知
話你唔應該咁用槍又話自己係專家
而家服務對象話你廢你又要聽埋非用家意見
你玩哂佢啦

佢係公安喔

叫鷄用微訊付費呀？

放眼全世界80億人 香港係國際城市，要跟國際標準

咁叫14億人出糧

正解

試用同樣手法返支那執法囉
睇下人哋點睇囉

黑警叫雞要俾錢? 傻咩你

咁返大陸搵返你d 小粉紅啦.

烏克蘭變天之後,果d popo 都係過街老鼠,有d 過檔左俄羅斯

上面公安一個月幾千蚊 點解鄧處長一個月收咁多錢嘅

笑撚死真係當自己成龍
香港警隊放棄香港市場

功高蓋主點解？

咁你嘅人工同資源又來自邊度人交嘅稅同差餉

首先份糧同14億人睇齊先啦

講真放眼唔係問題
佢夠膽叫中國一人一票表達到佢地意見
共產黨一個星期都收得皮

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
好

邊個出糧畀佢？ 14億人？ 邊個係佢老闆都唔清楚， 戇撚鳩！

關14億人咩事
香港有14億人？
嗰14億人出糧俾你？

咁佢地仲唔快 d 上去俾 14億人睇下佢地點執法

直認香港警察係公安

ok
以後叫你地公安

上去做埋公安，逗埋公安薪水啦，on9
可想而知條撚樣想一國一際

叫香港人俾分中國公安
On lun 99

咁不如比埋14億人投票啦

其實咁多蝗佢地都咁愛國, 喺全世界面前做場大龍鳳投一人一票咪得囉反正D蝗都覺得有鬼, 都唔敢唔投共產黨

鄧處長正式宣布香港警察係服務14億人

收返公安價先再討論

絕對支持人工同大陸公安睇齊！！！！

香港公安

跟返支那公安個人工

要計埋火星手足

不如放眼埋我篤精 有幾百億粒精子

人工跟大陸ok？

裝備先啦

咁你d人工都同14億人睇齊啦

你依家係香港做野定係支那做野？
你唔好話放眼世界？

講出黎唔怕人笑

放眼全地球啦不如

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

係大陸咁樣攞棍毆執法
你300萬隻狗命都唔夠死呀
你打香港市民14億傻閪梗係支持你喇
你試下燒到佢地
正懵炳閪

叫自己公安 我咪睇撚齊你哋囉

共產黨得幾千萬黨員,你唔L識就收啦,14億人民,白L癡,明明係白粉就話係鹽,DLLM

不如放眼埋全世界，睇下喺國際評分如何啦

香港狗隊放棄香港市場

鄧炳強蠢過豬

香港出糧定14億出糧？

中國政府評分又要唔要放眼美國人民？

傻的嗎

唔叫14億人交稅買狗糧比你地班冚家鏟食

R哂頭

邊撚個出糧俾你哋班狗吖？屌你老母

全球56億人反對共產黨

要放眼全球逾七十億人口

求source

人工跟公安

呢個係北韓為左加入聯合國嘅做法
唔投票個啲就準備等槍斃 所以投票率100%

拎公安人工先講啦

姐係當自己公安

Btw 佢咁講姐係話唔再理香港人/國際點睇班狗
姐係行行街狗唔妥你開槍殺人都唔會有問題

宣佈香港叫香港市歸入廣東省
你個三萬精兵守做公安咪得囉

source?

咁叫佢哋返上大陸執法啦
香港又可以重組到警隊

全宇宙

咁黑警幾時返內地執法

好呀
首先要同大陸福利睇齊

咁幾時同14億中国人平均工資睇齋
一年3萬夠食夠做啦，一包狗糧都食到十幾日

咁叫14億人出糧 唔好問我地攞

即係唔顧形象

成個政權根本就非法
無人民授權
非法政權底下嘅所謂警隊
根本一樣係非法
更加唔好講成班直頭係恐怖分子
全家死晒都唔會有人可憐

仲多過公安廳長

點解仲用6億整會所既？

有冇source?

不如放眼70億人啦

不如全世界啦好無 睇下評價如何?

係微博圍爐取暖好舒服？

屌你老母你而家做生意咩？放眼十四億十四億精蟲入面有幾多係一個月揾到一皮野以上同識字？

呢啲時候就會見到委任證

依句野你地內部傳閱咪得洗乜同香港人講

不如講埋全球啦
哂鳩氣

咁委屈唔返去大灣區做？不過大灣區無得販毒

上面有真民調咪仲低分

武警人工好似8千人仔
睇齊啦不如

有咩慘得過淨計700萬人就低分
要計埋14億人先高分

中國公安緊係要放眼14億蝗啦

7百萬人都未搞好去理14億人?
你服務香港人定中國人?

14億人想充公香港資產平分喎

c

警犬宿舍全部搬去貴州，內蒙古

香港警隊關L大陸事啊？
訓L醒未啊

d

14億關我撚事
咁你返去叫佢出糧

支持一國一制
月薪一千公安全面取代兩皮嘢偽進警犬
一個頂廿個

叫佢地攞公安人工

用香港公帤出人工都敢咁講野

放眼埋世界呀嘛

點解要放眼14億人而唔係放眼60億人？
告唔告得入種族歧視

建議佢上去中國啲商場呀大媽廣場呀
射催淚彈 胡椒噴霧 胡椒彈
我諗十四億人民打柒三萬警犬

x

75億-13億
62億

人工呢?
大陸公安5-6000人工 冇宿舍架喎

唔撚明做一個香港人要做到太監咁款係為咩

條友真係9 up當秘昅

叫上面出糧俾班狗囉

佢放眼14億嘛，咁就應該請佢解釋下自己同佢班狗同事憑乜人工值得高過國家主席同佢下低班國安、武警、公安部長廳長。

成龍警察故事都冇講呢d 咁 on9既對白啦

地獨份子來了

問埋外星人未？

叫條撚樣帶埋果三萬隻曱甴返上中國執法啦

lm

不如放眼地球60億人？

屌 地獨撚

人工都要同公安睇齊

同意

唔好放14億啦
放夠70億啦

同TVB放棄香港，醜心老太婆放棄兩代香港年輕人一樣。

笑到gap gap聲

歡迎返支那國同其他公安廳長薪酬睇齊

曱甴強

diu hi錯負皮

14 億人有事係咪都可以打999 揾警隊

邊個出糧俾你

5月27日 下星期三 國歌法恢復二讀

啱呀 不過 人工唔該跟返公安價

放眼25k冰成億半呀！

支持 3萬隻香港公安可以北上執法

跟番公安份糧先講

Cls

以為佢好撚醒
點知人頭豬腦

一代不如一代 叫啲狗點護主

警察薪金可唔可以同14億人嘅公安睇齊？

公安廳長撈下油水比人雙規分分鐘比人打靶 鄧處長就哈皮啦 同鄉黑揸下手 住下僭建屋 又冇成本嘅

中国警务処長

大陸最垃圾果隻公安好似三千幾一個月
唔該跟返

之前支共口交部話台灣選舉要等14億人決定 台灣領導人
支共幾時突然有選舉

大陸犯毒係死刑，係咪要放眼14億人先？

你支垃圾 service香港
你就叫人睇13億

部benz警車冇啦冇啦

一係就公平啲 唔好剩係打香港人
送3萬隻上去打下支那人先啦

咁大家之後都叫香港公安

正視聽 政府想搞記者發牌

名正言順宣佈香港警察並不服務香港人

點解我眼中唔可以有普世價值
走黎你同你放眼赤納粹精神？

秒

放眼宇宙

今日問佢係咪黨員，夠膽死答唔係本港及海外政團

即係已經係共產黨員啦，唔通你講海外等於支那？

啲衫紐唔準扣上頸，最多到心口

14億人咁你係香港返工？
你唔係黑龍江返工？唔去烏魯木齊返工？唔去新疆返工？

啱，叫班死黑警一人開一個微博上去圍爐最好

放眼埋全宇宙好唔好

「香港」警隊
唔係公安，放眼14億把撚？
人工福利係咪同公安睇齊？

放眼多元宇宙
改組時空管理局？

終於明點解200萬係小數派😔

返去做囉

邊個交稅出糧畀你班垃圾呀

如果你咁撚樣嘅態度服務14億人民
你一樣俾人𨳒到狗彩
去海底撈啦你

咁就要返武漢賑災啦

真
走啦 垃圾

叫你去武漢救災你又唔撚去？

咁成班上去做啦

關鄰國十四億人咩事？我地香港人出糧比你班狗架，咁鐘意玩恩主，成個政府都係我地出糧架

直頭叫14億人負責出糧

叫雞pass